點解銀行重可以開全日？

下

條命賤過狗

[銀行撚入] 台資銀行係黃？